水炮車

屬範圍技

只適用於空曠地方，並且射擊位置沒有任何盟軍，否則會傷及無辜。

若被加入難以清洗或肉眼看不到，用紫外光測試或其他方法才看到的顏料射中，無法逃脫，亦沒有空間時間慢慢清洗。

水炮車需要配合行動戰術，無法追射逃離目標，只要靠蝦兵蟹將追擊，所以多為防守使用。

水炮車必須有極高防禦，否則有機會讓敵方佔用，成為敵方的武器或破壞駕駛倉。

所以其實唔洗驚，機動力太低，唔好接近就得。